1. Investigue acerca de las distintas formas de recorrer o imprimir el contenido de un
árbol binario. Documente en su blog el funcionamiento de los recorridos de
pre-orden, in-orden y post-orden.
2. Escriba en C, un programa capaz de imprimir un árbol binario sencillo (cuyos nodos
contienen valores enteros) realizando un recorrido post-orden.

Aspectos Administrativos

1. Límite para la entrega de la asignación: Lunes 23 de septiembre a las 8am.
2. Plataforma de revisión
a. (1) blog personal de cada estudiante.
b. (2) repositorio de código